當年反高鑯咁少人圍, 而家起好左先黎圍

唔好再咁後知後覺喇香港人

左膠阻頭阻勢唔比人勇武咪出事囉
拿而家佢地唔好爭做大台
乖乖地支持前線
咁咪幾好

香港人進化到今時今日咁真係估唔到
當年以為班90後00後都會被洗曬腦變紅底

當年反高鐵2010岩岩過左2008北京奧運, 大家都忽然間愛國情緒高脹覺得自己係中國人想同中國合體
對住中國呢D統戰手段差D就中左伏, 好彩香港人有招大絕叫"善忘", 好快唔記得曬D"愛國情緒"
而家D 90後00後真係勇過當年既80後好多
大家加油!!!

當年苦行，求人反高鐵停撥款，有撚用咩！一早應該升級

一地兩檢都係
其實係果時好多人未醒覺